## Journal 19. September 2023

### Was habe ich gemacht Heute?

- A1 Geschrieben und fertig
- 2 Briefe erstellt

### Was beim nächsten Mal

- Dokument erstellen mit Auftrag
- Datensicherungskonzept in Plan umschreiben 
	- Visio Plan machen mit denn zwei Container
- A2
